有無人去過福島？

對唔識日文既人friendly 唔 friendly?

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

會變喪屍

樓上巴打傻撚左....

梳,打錯,唔係福島,係德島

差好遠喎
日本係越鄉下既地方啲人越純樸友善

係越少接觸過中國旅客嘅越友善

但完全唔識日文會唔會玩得好辛苦

未去過德島
Fd子話自駕遊較好
好似有唔少宮崎駿景點

唔會 利申去過

咩事

Post左bam圖